冇地方訓

小弟今晚冇地方訓
有冇巴打知邊度有d平少少既地方臨時住幾日？